%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = ../099-articolo-musica-tecnologia.tex
%
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- SECTION -
%-------------------------------------------------------------------------------
\subsection{catalogo}

\begin{figure}[ht]
  \begin{addmargin*}[0pt]{-\marginparsep-\marginparwidth}
    \centering
    \includegraphics[width=\linewidth]{../../../src/tempo-partiture/001-cad-sat-cataloghi/cad-sat-cat-ac-v2.pdf}
    \captionsetup{width=.81\linewidth}
    \caption{Catalogo della IV posizione}
  \end{addmargin*}
  \label{cat:IV}
\end{figure}


\begin{table*}
  \begin{addmargin*}[0pt]{-\marginparsep-\marginparwidth}
\centering
{\renewcommand{\arraystretch}{2}%
\begin{tabularx}{\linewidth}{r || X X X X X X}
$\mathbb{P}$ & \textbf{$\alpha(A)$} & \textbf{$\gamma{A}$} & \textbf{$\alpha{C}$} & \textbf{$\gamma{C}$} &  \textbf{$\alpha{A}\gamma{C}$} & \textbf{$\gamma{A}\alpha{C}$} \\
\hhline{=::======}
0
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/01-AX000.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/02-CX000.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/03-AY000.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/04-CY000.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/05-AC000.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/06-CA000.eps}} \\[0.2cm]
\hhline{-||------}
1
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/07-AX010.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/08-CX010.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/09-AY010.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/10-CY010.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/11-AC010.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/12-CA010.eps}} \\[0.2cm]
\hhline{-||------}
2
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/13-AX020.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/14-CX020.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/15-AY020.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/16-CY020.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/17-AC020.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/18-CA020.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
3
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/19-AX030.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/20-CX030.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/21-AY030.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/22-CY030.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/23-AC030.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/24-CA030.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
4
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/25-AX040.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/26-CX040.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/27-AY040.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/28-CY040.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/29-AC040.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/30-CA040.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
5
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/31-AX050.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/32-CX050.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/33-AY050.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/34-CY050.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/35-AC050.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/36-CA050.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
6
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/37-AX060.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/38-CX060.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/39-AY060.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/40-CY060.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/41-AC060.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/42-CA060.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
7
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/43-AX070.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/44-CX070.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/45-AY070.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/46-CY070.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/47-AC070.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/48-CA070.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
8
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/49-AX080.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/50-CX080.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/51-AY080.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/52-CY080.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/53-AC080.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/54-CA080.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
9
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/55-AX090.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/56-CX090.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/57-AY090.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/58-CY090.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/59-AC090.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/60-CA090.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
10
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/61-AX100.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/62-CX100.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/63-AY100.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/64-CY100.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/65-AC100.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/66-CA100.eps}}\\[0.2cm]
\hhline{-||------}
11
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/67-AX110.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/68-CX110.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/69-AY110.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/70-CY110.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/71-AC110.eps}}
& \adjustbox{valign=c}{\includegraphics[width=1.314cm, height=1cm]{images/CAD-CAT-IV-waveform/72-CA110.eps}}\\[0.2cm]
\end{tabularx}}
\captionsetup{width=.81\linewidth}
\caption{Catalogo delle forme d'onda dei 72 campioni. Ogni elemento è
  quadrifonico. Gli indici di riga sono relativi alle 12 posizioni $\mathbb{P}$
  del pedale di tensione. Le sei colonne sono relative alle 6 posizioni
  possibili, con i due induttori \emph{Abbott} e \emph{Costello}, sui due
  magneti $\alpha$ e $\gamma$. Sono molteplici le informazioni contenute in una
  vista dall'alto di questo tipo. A titolo esemplare si può osservare come il
  campione $7\gamma(C)$ sia più equilibrato nelle energie delle 4 componenti di
  $11\alpha(C)$ e come questo, avendo energia maggiore nelle componenti 1 e 3,
  possa essere definito come un suono di membrana.}
\label{tab:cat}
\end{addmargin*}
\end{table*}


\begin{figure}[ht]
  \centering
  \includegraphics[
    width=0.81\textwidth,
    height=0.95\textheight,
    keepaspectratio,
    trim={0 25cm 0 0},clip
    ]{../../../src/tempo-partiture/001-cad-sat-cataloghi/cad-sat-cat-ac-v2-analisi-numerica.pdf}
  \captionsetup{width=.81\linewidth}
  \caption{Estratto del tabulato prodotto dall'analisi numerica dei segnali dei
    72 campioni del catalogo di una posizione con tre descrittori:
    \emph{Spectral Spread}, misura della larghezza di banda dello delle componenti spettrali;
    \emph{Loudenss EBU}, intensità (in LUFS) utilizzando lo standard EBU;
    \emph{Spectral Roll-Off}, frequenza al di sotto della quale si concentra la maggior parte dell'energia.
    }
  \label{mat:tabdesc}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
  \begin{addmargin*}[0pt]{-\marginparsep-\marginparwidth}
  \centering
  \subfigure[]{\includegraphics[
    width=0.49\linewidth
    ]{../../../src/tempo-partiture/002-cad-sat-grafi-mathematica/AB/SpectralSpread-LoudnessEBU-SpectralRollOff-nodata-spring.pdf}}
  \hfill
  \subfigure[]{\includegraphics[
    width=0.49\linewidth
    ]{../../../src/tempo-partiture/002-cad-sat-grafi-mathematica/BC/BC-SpectralSpread-LoudnessEBU-SpectralRollOff-nodata-spring-enbed.pdf}}
  \\
  \subfigure[]{\includegraphics[
    width=0.4\linewidth
    ]{../../../src/tempo-partiture/002-cad-sat-grafi-mathematica/CD/CD-SpectralSpread-LoudnessEBU-SpectralRollOff-nodata-spring-enbed.pdf}}
  \hfill
  \subfigure[]{\includegraphics[
    width=0.49\linewidth
    ]{../../../src/tempo-partiture/002-cad-sat-grafi-mathematica/AC/AC-SpectralSpread-LoudnessEBU-SpectralRollOff-nodata-spring-enbed.pdf}}
  \\
  \subfigure[]{\includegraphics[
    width=0.49\linewidth
    ]{../../../src/tempo-partiture/002-cad-sat-grafi-mathematica/CD/CD-SpectralSpread-LoudnessEBU-SpectralRollOff-nodata-spring-enbed.pdf}}
  \hfill
  \subfigure[]{\includegraphics[
    width=0.49\linewidth
    ]{../../../src/tempo-partiture/002-cad-sat-grafi-mathematica/AC/AC-SpectralSpread-LoudnessEBU-SpectralRollOff-nodata-spring-enbed.pdf}}
  \captionsetup{width=.81\linewidth}
  \caption{Alberi generati dai sei cataloghi:
    (a) Prima Posizione
    (b) Seconda Posizione
    (c) Terza Posizione
    (d) Quarta Posizione
    (e) Quinta Posizione
    (f) Sesta Posizione}
    \end{addmargin*}
    \label{fig:alberi}
\end{figure}

\clearpage
